凌晨港島邊到有蛋撻買

好想食

自己整啦 45分鐘

我有個陳晚食剩，你要唔要

九龍都得

銅鑼灣24小時惠康有葡式蛋撻

thanks

去fb蛋撻關注組問